## О программе
Приложение TaskManager разрабатывается в рамках обучения программированию на Java. 

Приложение создано для контроля статуса выполняемых задач.

## Требования к SOFTWARE
1. Java  11.0.7
2. Apache Maven  3.6.1

## Описание стека технологий
1. Java JDK 11.0
2. IntelliJ IDEA Community Edition 2020.1.2
3. Apache Maven  3.6.1
4. Git

## Разработчик
- Сериков Сергей 
- [serikov_sy@nlmk.com](serikov_sy@nlmk.com)


## Команды для сборки приложения

- mvn clean    -- удаляет директорию сборки
- mvn package  -- создание пакета 
- mvn instal   -- установка

## Команды для запуска приложения

В директории с полученным исполняемым файлом выполнить
`java -jar ./task-manager-1.0.0.jar`

Чтобы ознакомиться со списком доступных команд необходимо выполнить
`java -jar ./task-manager-1.0.0.jar help`